# ENHANCED SOUND APPLET
# This file is put in the public domain.
# claudiux, 2018
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sound150@claudiux 13.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-30 20:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-31 03:52+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 6.2/applet.js:138 4.4/applet.js:72 5.4/applet.js:132 4.6/applet.js:73
#. 2.8/applet.js:65 6.4/applet.js:190 3.4/applet.js:65
msgid "Playing"
msgstr "播放中"

#. 6.2/applet.js:139 4.4/applet.js:73 5.4/applet.js:133 4.6/applet.js:74
#. 2.8/applet.js:66 6.4/applet.js:191 3.4/applet.js:66
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#. 6.2/applet.js:140 4.4/applet.js:74 5.4/applet.js:134 4.6/applet.js:75
#. 2.8/applet.js:67 6.4/applet.js:192 3.4/applet.js:67
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#. 6.2/applet.js:238 6.2/applet.js:2042 4.4/applet.js:1034 5.4/applet.js:224
#. 5.4/applet.js:1964 4.6/applet.js:1050 2.8/applet.js:1277 6.4/applet.js:556
#. 6.4/lib/volumeSlider.js:37 6.4/lib/volumeSlider.js:43 3.4/applet.js:1199
msgid "Microphone"
msgstr "麥克風"

#. 6.2/applet.js:254 6.2/applet.js:2954 6.2/applet.js:3122 4.4/applet.js:1403
#. 4.4/applet.js:1497 5.4/applet.js:241 5.4/applet.js:2742 5.4/applet.js:2902
#. 4.6/applet.js:137 4.6/applet.js:1428 4.6/applet.js:1523 2.8/applet.js:1650
#. 2.8/applet.js:1735 6.4/applet.js:1790 6.4/applet.js:1992
#. 6.4/lib/volumeSlider.js:55 3.4/applet.js:1577 3.4/applet.js:1662
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. 6.2/applet.js:277 5.4/applet.js:264 6.4/lib/volumeSlider.js:77
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#. 6.2/applet.js:1018 6.4/lib/s150PopupMenu.js:129
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#. 6.2/applet.js:1146 6.2/applet.js:1443 6.2/applet.js:1446 6.2/applet.js:1449
#. 6.2/applet.js:1483 6.2/applet.js:1492 6.2/applet.js:2927 6.2/applet.js:2961
#. 4.4/applet.js:591 4.4/applet.js:723 4.4/applet.js:727 5.4/applet.js:1118
#. 5.4/applet.js:1401 5.4/applet.js:1404 5.4/applet.js:1407 5.4/applet.js:1441
#. 5.4/applet.js:1450 5.4/applet.js:2715 5.4/applet.js:2749 4.6/applet.js:600
#. 4.6/applet.js:727 4.6/applet.js:731 2.8/applet.js:529 2.8/applet.js:761
#. 2.8/applet.js:765 6.4/applet.js:1756 6.4/applet.js:1799
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:272 6.4/lib/s150PopupMenu.js:586
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:589 6.4/lib/s150PopupMenu.js:591
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:625 6.4/lib/s150PopupMenu.js:633 3.4/applet.js:534
#. 3.4/applet.js:766 3.4/applet.js:770
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知演出者"

#. 6.2/applet.js:1147 6.2/applet.js:1456 4.4/applet.js:592 4.4/applet.js:734
#. 5.4/applet.js:1119 5.4/applet.js:1414 4.6/applet.js:601 4.6/applet.js:738
#. 2.8/applet.js:530 2.8/applet.js:772 6.4/lib/s150PopupMenu.js:273
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:598 3.4/applet.js:535 3.4/applet.js:777
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知專輯"

#. 6.2/applet.js:1148 6.2/applet.js:1477 6.2/applet.js:1486 6.2/applet.js:1489
#. 6.2/applet.js:1497 6.2/applet.js:2964 4.4/applet.js:593 4.4/applet.js:739
#. 5.4/applet.js:1120 5.4/applet.js:1435 5.4/applet.js:1444 5.4/applet.js:1447
#. 5.4/applet.js:1455 5.4/applet.js:2752 4.6/applet.js:602 4.6/applet.js:743
#. 2.8/applet.js:531 2.8/applet.js:777 6.4/applet.js:1802
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:274 6.4/lib/s150PopupMenu.js:619
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:628 6.4/lib/s150PopupMenu.js:631
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:638 3.4/applet.js:536 3.4/applet.js:782
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知標題"

#. 6.2/applet.js:1215 4.4/applet.js:615 5.4/applet.js:1174 4.6/applet.js:624
#. 2.8/applet.js:552 6.4/lib/s150PopupMenu.js:353 3.4/applet.js:557
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#. 6.2/applet.js:1231 6.2/applet.js:1605 6.2/applet.js:1611 4.4/applet.js:618
#. 4.4/applet.js:794 4.4/applet.js:800 5.4/applet.js:1190 5.4/applet.js:1562
#. 5.4/applet.js:1568 4.6/applet.js:627 4.6/applet.js:798 4.6/applet.js:804
#. 2.8/applet.js:555 2.8/applet.js:837 2.8/applet.js:843
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:371 6.4/lib/s150PopupMenu.js:757
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:764 3.4/applet.js:560 3.4/applet.js:842
#. 3.4/applet.js:848
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. 6.2->settings-schema.json->audio-stop->description
#. 5.4->settings-schema.json->audio-stop->description
#. 6.4->settings-schema.json->audio-stop->description
#. 6.2/applet.js:1235 4.4/applet.js:621 5.4/applet.js:1194 4.6/applet.js:630
#. 2.8/applet.js:558 6.4/lib/s150PopupMenu.js:375 3.4/applet.js:563
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. 6.2/applet.js:1246 4.4/applet.js:624 5.4/applet.js:1205 4.6/applet.js:633
#. 2.8/applet.js:561 6.4/lib/s150PopupMenu.js:388 3.4/applet.js:566
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#. 6.2/applet.js:1269 6.2/applet.js:1637 4.4/applet.js:634 4.4/applet.js:824
#. 5.4/applet.js:1228 5.4/applet.js:1594 4.6/applet.js:643 4.6/applet.js:830
#. 2.8/applet.js:572 2.8/applet.js:867 6.4/lib/s150PopupMenu.js:415
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:790 3.4/applet.js:577 3.4/applet.js:872
msgid "Consecutive Playing"
msgstr "連續播放"

#. 6.2/applet.js:1272 6.2/applet.js:1653 4.4/applet.js:641 4.4/applet.js:838
#. 5.4/applet.js:1231 5.4/applet.js:1610 4.6/applet.js:646 4.6/applet.js:846
#. 2.8/applet.js:579 2.8/applet.js:881 6.4/lib/s150PopupMenu.js:418
#. 6.4/lib/s150PopupMenu.js:806 3.4/applet.js:584 3.4/applet.js:886
msgid "No Shuffle"
msgstr "循序播放"

#. 6.2/applet.js:1335 4.4/applet.js:557 5.4/applet.js:1294 4.6/applet.js:566
#. 2.8/applet.js:495 6.4/lib/s150PopupMenu.js:481 3.4/applet.js:500
msgid "Open Player"
msgstr "開啟播放器"

#. 6.2/applet.js:1349 4.4/applet.js:570 5.4/applet.js:1308 4.6/applet.js:579
#. 2.8/applet.js:508 6.4/lib/s150PopupMenu.js:494 3.4/applet.js:513
msgid "Quit Player"
msgstr "結束播放器"

#. 6.2/applet.js:1599 4.4/applet.js:788 5.4/applet.js:1556 4.6/applet.js:792
#. 2.8/applet.js:831 6.4/lib/s150PopupMenu.js:752 3.4/applet.js:836
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#. 6.2/applet.js:1639 4.4/applet.js:826 5.4/applet.js:1596 4.6/applet.js:832
#. 2.8/applet.js:869 6.4/lib/s150PopupMenu.js:792 3.4/applet.js:874
msgid "Repeat Single"
msgstr "單曲循環"

#. 6.2/applet.js:1641 4.4/applet.js:828 5.4/applet.js:1598 4.6/applet.js:834
#. 2.8/applet.js:871 6.4/lib/s150PopupMenu.js:794 3.4/applet.js:876
msgid "Repeat All"
msgstr "全部循環"

#. 6.2/applet.js:1653 4.4/applet.js:838 5.4/applet.js:1610 4.6/applet.js:846
#. 2.8/applet.js:881 6.4/lib/s150PopupMenu.js:806 3.4/applet.js:886
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機播放"

#. 6.2/applet.js:2023 4.4/applet.js:1019 5.4/applet.js:1945 4.6/applet.js:1035
#. 2.8/applet.js:1262 6.4/applet.js:448 3.4/applet.js:1184
msgid "Mute output"
msgstr "輸出靜音"

#. 6.2/applet.js:2024 4.4/applet.js:1020 5.4/applet.js:1946 4.6/applet.js:1036
#. 2.8/applet.js:1263 6.4/applet.js:449 3.4/applet.js:1185
msgid "Mute input"
msgstr "輸入靜音"

#. 6.2/applet.js:2034 4.4/applet.js:1026 5.4/applet.js:1956 4.6/applet.js:1042
#. 2.8/applet.js:1269 6.4/applet.js:548 3.4/applet.js:1191
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#. 6.2/applet.js:2035 4.4/applet.js:1027 5.4/applet.js:1957 4.6/applet.js:1043
#. 2.8/applet.js:1270 6.4/applet.js:549 3.4/applet.js:1192
msgid "Output device"
msgstr "輸出裝置"

#. 6.2/applet.js:2044 4.4/applet.js:1036 5.4/applet.js:1966 4.6/applet.js:1052
#. 2.8/applet.js:1280 6.4/applet.js:558 3.4/applet.js:1202
msgid "Input device"
msgstr "輸入裝置"

#. 6.2/applet.js:2057 5.4/applet.js:1979 6.4/applet.js:570
msgid "Easy Effects"
msgstr "Easy Effects"

#. 6.2/applet.js:2064 5.4/applet.js:1986 6.4/applet.js:579
msgid "Pulse Effects"
msgstr "Pulse Effects"

#. 6.2/applet.js:2116 5.4/applet.js:2030 6.4/applet.js:860 6.4/applet.js:883
#, javascript-format
msgid "Are you sure you want to remove '%s'?"
msgstr "您確定要移除「%s」嗎？"

#. 6.2/applet.js:2970 5.4/applet.js:2758 6.4/applet.js:1810
msgid "The 'playerctl' package is required!"
msgstr "需要安裝 'playerctl' 套件！"

#. 6.2/applet.js:2971 5.4/applet.js:2759 6.4/applet.js:1811
msgid "Please select 'Install playerctl' in this menu"
msgstr "請在此選單中選擇「安裝 playerctl」"

#. 6.2/applet.js:3110 4.4/applet.js:1397 5.4/applet.js:2890 4.6/applet.js:1417
#. 2.8/applet.js:1644 6.4/applet.js:235 3.4/applet.js:1571
msgid "Launch player"
msgstr "啟動播放器"

#. 6.2/applet.js:3115 4.4/applet.js:1392 5.4/applet.js:2895 4.6/applet.js:1422
#. 2.8/applet.js:1639 6.4/applet.js:237 3.4/applet.js:1566
msgid "Choose player controls"
msgstr "選擇播放器控制選項"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionSound1->title
#. 4.4->settings-schema.json->section3->description
#. 5.4->settings-schema.json->sectionSound1->title
#. 4.6->settings-schema.json->section3->description
#. 6.4->settings-schema.json->sectionSound1->title
#. 3.4->settings-schema.json->section3->description
#. 6.2/applet.js:3130 4.4/applet.js:1409 5.4/applet.js:2910 4.6/applet.js:1434
#. 2.8/applet.js:1657 6.4/applet.js:2000 3.4/applet.js:1584
msgid "Sound Settings"
msgstr "音效設定"

#. 6.4->settings-schema.json->button-reload-applet->description
#. 6.2/applet.js:3135 5.4/applet.js:2915 6.4/applet.js:155
msgid "Reload this applet"
msgstr "重新載入這個小程式"

#. 6.2/applet.js:3141 5.4/applet.js:2921 6.4/applet.js:2006
msgid "Remove sound applet"
msgstr "移除音效小程式"

#. 6.2/applet.js:3150 5.4/applet.js:2930 6.4/applet.js:2026
msgid "Install playerctl"
msgstr "安裝 playerctl"

#. 6.4/applet.js:223 6.4/applet.js:265 6.4/applet.js:267
msgid "%"
msgstr "%"

#. 6.4->settings-schema.json->custom-commands-list->description
#. 6.4/applet.js:588
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. 6.4/applet.js:598
msgid "Album Art desklet settings"
msgstr "專輯封面桌面小程式設定"

#. 6.4/applet.js:605
msgid "Show Album Art on desktop"
msgstr "在桌面顯示專輯封面"

#. 6.4/applet.js:751
msgid "You need the 'Album Art 3.0' desklet"
msgstr "您需要「Album Art 3.0」桌面小程式"

#. 6.4/applet.js:752
msgid ""
"You can install it by clicking on the first button and then searching for "
"Album."
msgstr "您可以點選第一個按鈕，然後搜尋 Album 來安裝。"

#. 6.4/applet.js:753 6.4/applet.js:771
msgid "Desklets"
msgstr "桌面小程式"

#. 6.4/applet.js:754 6.4/applet.js:772 6.4/applet.js:803
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. 6.4/applet.js:769
msgid "You need to activate the 'Album Art 3.0' desklet"
msgstr "您需要啟用「Album Art 3.0」桌面小程式"

#. 6.4/applet.js:770
msgid ""
"You can activate it by clicking on the first button, then searching for "
"Album and adding it with button [+]."
msgstr "請點選第一個按鈕，搜尋 Album，然後用 [+] 按鈕新增來啟用。"

#. metadata.json->name
#. 6.4/applet.js:804
msgid "Enhanced Sound applet"
msgstr "增強型音效小程式"

#. 6.4/applet.js:807
msgid "Enable the OSD150 extension"
msgstr "啟用 OSD150 擴充功能"

#. 6.4/applet.js:808
msgid "To obtain an horizontal OSD, you need to enable the OSD150 extension."
msgstr "若要取得橫向 OSD，請啟用 OSD150 擴充功能。"

#. 6.4/applet.js:824
msgid "Download the OSD150 extension"
msgstr "下載 OSD150 擴充功能"

#. 6.4/applet.js:825
msgid ""
"To obtain an horizontal OSD, you need to download the OSD150 extension.\n"
"Click on the Download button then search for OSD150 and select the ⬇ button."
msgstr ""
"若要取得橫向 OSD，請下載 OSD150 擴充功能。\n"
"請點選下載按鈕後搜尋 OSD150 並選擇 ⬇ 按鈕。"

#. 6.4/applet.js:1815
msgid "The 'imagemagick' package is required!"
msgstr "需要安裝 'imagemagick' 套件！"

#. 6.4/applet.js:1816
msgid "Please select 'Install imagemagick' in this menu"
msgstr "請在此選單中選擇「安裝 imagemagick」"

#. 6.4->settings-schema.json->remove_OsdWithNumberATJosephMcc->description
#. 6.4/applet.js:2014
msgid "Remove the OsdWithNumber extension"
msgstr "移除 OsdWithNumber 擴充功能"

#. 6.4/applet.js:2031
msgid "Install imagemagick"
msgstr "安裝 imagemagick"

#. metadata.json->description
msgid "Enhanced sound applet"
msgstr "增強型音效小程式"

#. 6.2->settings-schema.json->page_behavior->title
#. 5.4->settings-schema.json->page_behavior->title
#. 6.4->settings-schema.json->page_behavior->title
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#. 6.2->settings-schema.json->page_icon->title
#. 6.2->settings-schema.json->sectionIcon1->title
#. 5.4->settings-schema.json->page_icon->title
#. 5.4->settings-schema.json->sectionIcon1->title
#. 6.4->settings-schema.json->page_icon->title
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#. 6.2->settings-schema.json->page_sound->title
#. 5.4->settings-schema.json->page_sound->title
#. 6.4->settings-schema.json->page_sound->title
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#. 6.2->settings-schema.json->page_shortcuts->title
#. 6.2->settings-schema.json->sectionShortcuts1->title
#. 5.4->settings-schema.json->page_shortcuts->title
#. 5.4->settings-schema.json->sectionShortcuts1->title
#. 6.4->settings-schema.json->page_shortcuts->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionShortcuts1->title
msgid "Shortcuts"
msgstr "快速鍵"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionBehavior1->title
#. 4.4->settings-schema.json->section1->description
#. 5.4->settings-schema.json->sectionBehavior1->title
#. 4.6->settings-schema.json->section1->description
#. 6.4->settings-schema.json->sectionMenu1->title
#. 3.4->settings-schema.json->section1->description
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionBehavior2->title
#. 4.4->settings-schema.json->section2->description
#. 5.4->settings-schema.json->sectionBehavior2->title
#. 4.6->settings-schema.json->section2->description
#. 6.4->settings-schema.json->sectionBehavior2->title
#. 3.4->settings-schema.json->section2->description
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionBehavior3->title
#. 5.4->settings-schema.json->sectionBehavior3->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionBehavior3->title
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionSound2->title
#. 5.4->settings-schema.json->sectionSound2->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionSound2->title
msgid "OSD"
msgstr "OSD"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionSound3->title
#. 5.4->settings-schema.json->sectionSound3->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionSound3->title
msgid "Sounds"
msgstr "音效"

#. 6.2->settings-schema.json->sectionSound4->title
#. 5.4->settings-schema.json->sectionSound4->title
#. 6.4->settings-schema.json->sectionSound4->title
msgid "Remove incompatible applets"
msgstr "移除不相容的小程式"

#. 6.2->settings-schema.json->playerControl->description
#. 4.4->settings-schema.json->playerControl->description
#. 5.4->settings-schema.json->playerControl->description
#. 4.6->settings-schema.json->playerControl->description
#. 2.8->settings-schema.json->playerControl->description
#. 6.4->settings-schema.json->playerControl->description
#. 3.4->settings-schema.json->playerControl->description
msgid "Control Players"
msgstr "控制播放器"

#. 6.2->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
#. 4.4->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
#. 5.4->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
#. 4.6->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
#. 2.8->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
#. 6.4->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
#. 3.4->settings-schema.json->extendedPlayerControl->description
msgid "Show Loop and Shuffle controls"
msgstr "顯示循環與隨機播放控制選項"

#. 6.2->settings-schema.json->keepPlayerListOpen->description
#. 5.4->settings-schema.json->keepPlayerListOpen->description
#. 6.4->settings-schema.json->keepPlayerListOpen->description
msgid "Keep the player list open"
msgstr "保持播放器清單開啟"

#. 6.2->settings-schema.json->keepChoosePlayerOpen->description
#. 5.4->settings-schema.json->keepChoosePlayerOpen->description
#. 6.4->settings-schema.json->keepChoosePlayerOpen->description
msgid "Keep the player controller selector open"
msgstr "保持播放器控制器選擇器開啟"

#. 6.2->settings-schema.json->avoidTwice->description
#. 5.4->settings-schema.json->avoidTwice->description
#. 6.4->settings-schema.json->avoidTwice->description
msgid "Avoid displaying controllers twice"
msgstr "避免重複顯示控制器"

#. 6.2->settings-schema.json->seekerTooltipDelay->units
#. 5.4->settings-schema.json->seekerTooltipDelay->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. 6.2->settings-schema.json->seekerTooltipDelay->description
#. 5.4->settings-schema.json->seekerTooltipDelay->description
msgid "Seeker tooltip: time to disappear"
msgstr "搜尋器工具提示：消失時間"

#. 6.2->settings-schema.json->keyOpen->description
#. 5.4->settings-schema.json->keyOpen->description
#. 4.6->settings-schema.json->keyOpen->description
#. 6.4->settings-schema.json->keyOpen->description
msgid "Show menu"
msgstr "顯示選單"

#. 6.2->settings-schema.json->keyOpen->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->keyOpen->tooltip
#. 4.6->settings-schema.json->keyOpen->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->keyOpen->tooltip
msgid "Set keybinding(s) to show the sound applet menu."
msgstr "設定顯示音效小程式選單的快速鍵。"

#. 6.2->settings-schema.json->keySwitchPlayer->description
#. 5.4->settings-schema.json->keySwitchPlayer->description
#. 6.4->settings-schema.json->keySwitchPlayer->description
msgid "Switch to next player"
msgstr "切換到下一個播放器"

#. 6.2->settings-schema.json->keySwitchPlayer->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->keySwitchPlayer->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->keySwitchPlayer->tooltip
msgid "Set keybinding(s) to switch to the next player if it exists."
msgstr "設定切換到下一個播放器 (若存在) 的快速鍵。"

#. 6.2->settings-schema.json->showtrack->description
#. 4.4->settings-schema.json->showtrack->description
#. 5.4->settings-schema.json->showtrack->description
#. 4.6->settings-schema.json->showtrack->description
#. 2.8->settings-schema.json->showtrack->description
#. 6.4->settings-schema.json->showtrack->description
#. 3.4->settings-schema.json->showtrack->description
msgid "Show song information on the panel"
msgstr "在面板上顯示歌曲資訊"

#. 6.2->settings-schema.json->truncatetext->units
#. 4.4->settings-schema.json->truncatetext->units
#. 5.4->settings-schema.json->truncatetext->units
#. 4.6->settings-schema.json->truncatetext->units
#. 2.8->settings-schema.json->truncatetext->units
#. 6.4->settings-schema.json->truncatetext->units
#. 3.4->settings-schema.json->truncatetext->units
msgid "characters"
msgstr "個字元"

#. 6.2->settings-schema.json->truncatetext->description
#. 4.4->settings-schema.json->truncatetext->description
#. 5.4->settings-schema.json->truncatetext->description
#. 4.6->settings-schema.json->truncatetext->description
#. 2.8->settings-schema.json->truncatetext->description
#. 6.4->settings-schema.json->truncatetext->description
#. 3.4->settings-schema.json->truncatetext->description
msgid "Limit song information to"
msgstr "歌曲資訊長度限制為"

#. 6.2->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.2->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.6->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 2.8->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 3.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
msgid "Toggle Mute"
msgstr "切換靜音"

#. 6.2->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.2->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.6->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
msgid "Toggle Mute output"
msgstr "切換輸出靜音"

#. 6.2->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.2->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.6->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
msgid "Toggle Mute input"
msgstr "切換輸入靜音"

#. 6.2->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.2->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 5.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 4.6->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 2.8->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
#. 6.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->options
#. 3.4->settings-schema.json->middleClickAction->options
msgid "Toggle Play / Pause"
msgstr "切換播放/暫停"

#. 6.2->settings-schema.json->middleClickAction->description
#. 4.4->settings-schema.json->middleClickAction->description
#. 5.4->settings-schema.json->middleClickAction->description
#. 4.6->settings-schema.json->middleClickAction->description
#. 2.8->settings-schema.json->middleClickAction->description
#. 6.4->settings-schema.json->middleClickAction->description
#. 3.4->settings-schema.json->middleClickAction->description
msgid "Action on middle click"
msgstr "滑鼠中鍵點選動作"

#. 6.2->settings-schema.json->middleShiftClickAction->description
#. 5.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->description
#. 6.4->settings-schema.json->middleShiftClickAction->description
msgid "Action on shift+middle click"
msgstr "Shift+滑鼠中鍵點選的動作"

#. 6.2->settings-schema.json->horizontalScroll->description
#. 4.4->settings-schema.json->horizontalScroll->description
#. 5.4->settings-schema.json->horizontalScroll->description
#. 4.6->settings-schema.json->horizontalScroll->description
#. 6.4->settings-schema.json->horizontalScroll->description
msgid "Use horizontal scrolling to move between tracks"
msgstr "使用水平捲動在曲目之間移動"

#. 6.2->settings-schema.json->showalbum->description
#. 4.4->settings-schema.json->showalbum->description
#. 5.4->settings-schema.json->showalbum->description
#. 4.6->settings-schema.json->showalbum->description
#. 2.8->settings-schema.json->showalbum->description
#. 6.4->settings-schema.json->showalbum->description
#. 3.4->settings-schema.json->showalbum->description
msgid "Show album art as icon"
msgstr "將專輯封面顯示為圖示"

#. 6.2->settings-schema.json->keepAlbumAspectRatio->description
#. 4.4->settings-schema.json->keepAlbumAspectRatio->description
#. 5.4->settings-schema.json->keepAlbumAspectRatio->description
#. 4.6->settings-schema.json->keepAlbumAspectRatio->description
#. 6.4->settings-schema.json->keepAlbumAspectRatio->description
msgid "Keep album art aspect ratio"
msgstr "保持專輯封面長寬比"

#. 6.2->settings-schema.json->hideSystray->description
#. 4.4->settings-schema.json->hideSystray->description
#. 5.4->settings-schema.json->hideSystray->description
#. 4.6->settings-schema.json->hideSystray->description
#. 2.8->settings-schema.json->hideSystray->description
#. 6.4->settings-schema.json->hideSystray->description
#. 3.4->settings-schema.json->hideSystray->description
msgid "Hide system tray icons for compatible players"
msgstr "為相容的播放器隱藏系統工具列圖示"

#. 6.2->settings-schema.json->tooltipShowVolume->description
#. 5.4->settings-schema.json->tooltipShowVolume->description
#. 6.4->settings-schema.json->tooltipShowVolume->description
msgid "Show volume in tooltip"
msgstr "在工具提示中顯示音量"

#. 6.2->settings-schema.json->tooltipShowPlayer->description
#. 5.4->settings-schema.json->tooltipShowPlayer->description
#. 6.4->settings-schema.json->tooltipShowPlayer->description
msgid "Show player in tooltip"
msgstr "在工具提示中顯示播放器"

#. 6.2->settings-schema.json->tooltipShowArtistTitle->description
#. 5.4->settings-schema.json->tooltipShowArtistTitle->description
#. 6.4->settings-schema.json->tooltipShowArtistTitle->description
msgid "Show song artist and title in tooltip"
msgstr "在工具提示中顯示演出者與曲目"

#. 6.2->settings-schema.json->showVolumeLevelNearIcon->description
#. 5.4->settings-schema.json->showVolumeLevelNearIcon->description
#. 6.4->settings-schema.json->showVolumeLevelNearIcon->description
msgid "Display volume level near icon"
msgstr "在圖示旁顯示音量大小"

#. 6.2->settings-schema.json->showMicMutedOnIcon->description
#. 5.4->settings-schema.json->showMicMutedOnIcon->description
#. 6.4->settings-schema.json->showMicMutedOnIcon->description
msgid "Display icon indicating that the microphone is muted, if applicable"
msgstr "如適用，顯示麥克風靜音圖示"

#. 6.2->settings-schema.json->showMicUnmutedOnIcon->description
#. 5.4->settings-schema.json->showMicUnmutedOnIcon->description
#. 6.4->settings-schema.json->showMicUnmutedOnIcon->description
msgid "Display icon indicating that the microphone is activated, if applicable"
msgstr "若適用，顯示麥克風已啟用的圖示"

#. 6.2->settings-schema.json->setAmplification->description
#. 4.4->settings-schema.json->setAmplification->description
#. 5.4->settings-schema.json->setAmplification->description
#. 4.6->settings-schema.json->setAmplification->description
#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->description
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->description
msgid "Maximum volume control"
msgstr "最大音量控制"

#. 6.2->settings-schema.json->openSystemSoundSettings->description
#. 6.4->settings-schema.json->openSystemSoundSettings->description
msgid "System Sound Settings"
msgstr "系統音效設定"

#. 6.2->settings-schema.json->maxVolume->description
#. 6.4->settings-schema.json->maxVolume->description
msgid "Maximum volume (%)"
msgstr "最大音量 (%)"

#. 6.2->settings-schema.json->startupVolume->description
#. 6.4->settings-schema.json->startupVolume->description
msgid "Volume at start-up (%)"
msgstr "啟動時音量 (%)"

#. 6.2->settings-schema.json->startupVolume->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->startupVolume->tooltip
msgid "Value -1 means \"No change\""
msgstr "值為 -1 代表「不變更」"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "10%"
msgstr "10%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "9%"
msgstr "9%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "8%"
msgstr "8%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "7%"
msgstr "7%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "6%"
msgstr "6%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "5%"
msgstr "5%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "4%"
msgstr "4%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "3%"
msgstr "3%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "2%"
msgstr "2%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->options
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->options
msgid "1%"
msgstr "1%"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->tooltip
msgid "% of nominal volume"
msgstr "額定音量百分比"

#. 6.2->settings-schema.json->stepVolume->description
#. 4.4->settings-schema.json->stepVolume->description
#. 5.4->settings-schema.json->stepVolume->description
#. 4.6->settings-schema.json->stepVolume->description
#. 2.8->settings-schema.json->stepVolume->description
#. 6.4->settings-schema.json->stepVolume->description
#. 3.4->settings-schema.json->stepVolume->description
msgid "+/-"
msgstr "+/-"

#. 6.2->settings-schema.json->magneticOn->description
#. 4.4->settings-schema.json->magneticOn->description
#. 5.4->settings-schema.json->magneticOn->description
#. 4.6->settings-schema.json->magneticOn->description
#. 6.4->settings-schema.json->magneticOn->description
#. 3.4->settings-schema.json->magneticOn->description
msgid "Magnetize the 'Volume 100%' mark"
msgstr "使「音量 100%」標記具有磁性"

#. 6.2->settings-schema.json->magneticOn->tooltip
#. 4.4->settings-schema.json->magneticOn->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->magneticOn->tooltip
#. 4.6->settings-schema.json->magneticOn->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->magneticOn->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->magneticOn->tooltip
msgid ""
"When checked, the 'Volume 100%' mark becomes magnetic: the volume is "
"automatically set to 100% when the distance between the volume value and "
"100% is lesser than a half-step."
msgstr ""
"勾選後，「音量 100%」標記將具有磁性：當音量值與 100% 的距離小於半步時，音量會"
"自動設為 100%。"

#. 6.2->settings-schema.json->magnetic25On->description
#. 5.4->settings-schema.json->magnetic25On->description
#. 6.4->settings-schema.json->magnetic25On->description
msgid "Magnetize all multiples of 25%"
msgstr "使所有 25% 倍數標記具有磁性"

#. 6.2->settings-schema.json->adaptColor->description
#. 4.4->settings-schema.json->adaptColor->description
#. 5.4->settings-schema.json->adaptColor->description
#. 4.6->settings-schema.json->adaptColor->description
#. 2.8->settings-schema.json->adaptColor->description
#. 6.4->settings-schema.json->adaptColor->description
#. 3.4->settings-schema.json->adaptColor->description
msgid "Adjust the color of the icon to the volume"
msgstr "根據音量調整圖示顏色"

#. 6.2->settings-schema.json->color0_100->description
msgid "Icon color: 0%-100%"
msgstr "圖示顏色：0%-100%"

#. 6.2->settings-schema.json->color101_115->description
#. 5.4->settings-schema.json->color101_115->description
#. 6.4->settings-schema.json->color101_115->description
msgid "Icon color: 101%-115%"
msgstr "圖示顏色：101%-115%"

#. 6.2->settings-schema.json->color116_130->description
#. 5.4->settings-schema.json->color116_130->description
#. 6.4->settings-schema.json->color116_130->description
msgid "Icon color: 116%-130%"
msgstr "圖示顏色：116%-130%"

#. 6.2->settings-schema.json->color131_150->description
#. 5.4->settings-schema.json->color131_150->description
#. 6.4->settings-schema.json->color131_150->description
msgid "Icon color: 131%-150%"
msgstr "圖示顏色：131%-150%"

#. 6.2->settings-schema.json->resetColorsButton->description
#. 5.4->settings-schema.json->resetColorsButton->description
#. 6.4->settings-schema.json->resetColorsButton->description
msgid "Set colors to default values (yellow, orange, red)"
msgstr "將顏色設為預設值 (黃、橙、紅)"

#. 6.2->settings-schema.json->alwaysCanChangeMic->description
#. 5.4->settings-schema.json->alwaysCanChangeMic->description
#. 6.4->settings-schema.json->alwaysCanChangeMic->description
msgid "Always allow microphone to be reactivated"
msgstr "永遠允許重新啟用麥克風"

#. 6.2->settings-schema.json->alwaysCanChangeMic->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->alwaysCanChangeMic->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->alwaysCanChangeMic->tooltip
msgid "Always show the 'Mute input' switch in the context menu."
msgstr "永遠在快顯功能表顯示「輸入靜音」開關。"

#. 6.2->settings-schema.json->muteSoundOnClosing->description
#. 6.4->settings-schema.json->muteSoundOnClosing->description
msgid "Mute sound on closing"
msgstr "關閉時靜音"

#. 6.2->settings-schema.json->muteSoundOnClosing->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->muteSoundOnClosing->tooltip
msgid ""
"If you notice an unpleasant noise on closing, check this box.\n"
"You'll need to restore the sound at startup, by middle-clicking on this "
"applet's icon.\n"
"It is NOT recommended to check this box."
msgstr ""
"如果您在關閉時注意到惱人的噪音，請勾選此方塊。\n"
"您需要在啟動時透過在此小程式的圖示上點選滑鼠中鍵來還原音效。\n"
"不建議勾選此方塊。"

#. 6.2->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
#. 5.4->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#. 6.2->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
#. 5.4->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
msgid "small"
msgstr "小"

#. 6.2->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
#. 5.4->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
msgid "medium"
msgstr "中"

#. 6.2->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
#. 5.4->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->options
msgid "large"
msgstr "大"

#. 6.2->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->description
#. 5.4->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->description
msgid "Whether the media keys OSD is disabled or its relative display size"
msgstr "媒體鍵 OSD 是否停用或其相對顯示大小"

#. 6.2->settings-schema.json->showOSDonStartup->description
#. 5.4->settings-schema.json->showOSDonStartup->description
#. 6.4->settings-schema.json->showOSDonStartup->description
msgid "Show volume level in OSD on startup"
msgstr "啟動時於 OSD 顯示音量等級"

#. 6.2->settings-schema.json->volumeSoundFile->description
#. 5.4->settings-schema.json->volumeSoundFile->description
#. 6.4->settings-schema.json->volumeSoundFile->description
msgid "Which sound to play when the volume is changed"
msgstr "調整音量時要播放的音效"

#. 6.2->settings-schema.json->volumeSoundEnabled->description
#. 5.4->settings-schema.json->volumeSoundEnabled->description
#. 6.4->settings-schema.json->volumeSoundEnabled->description
msgid "Whether to play a sound when the volume is changed"
msgstr "調整音量時是否播放音效"

#. 6.2->settings-schema.json->redefine-volume-keybindings->description
#. 5.4->settings-schema.json->redefine-volume-keybindings->description
#. 6.4->settings-schema.json->redefine-volume-keybindings->description
msgid "Redefine Multimedia Keyboard Shortcuts"
msgstr "重新定義多媒體鍵盤快速鍵"

#. 6.2->settings-schema.json->button-set-to-default-keybindings->description
#. 5.4->settings-schema.json->button-set-to-default-keybindings->description
#. 6.4->settings-schema.json->button-set-to-default-keybindings->description
msgid "Use the same shortcuts as those defined by Cinnamon"
msgstr "使用與 Cinnamon 定義相同的快速鍵"

#. 6.2->settings-schema.json->pause-on-off->description
#. 5.4->settings-schema.json->pause-on-off->description
#. 6.4->settings-schema.json->pause-on-off->description
msgid "Pause/Play toggle"
msgstr "暫停/播放切換"

#. 6.2->settings-schema.json->volume-mute->description
#. 5.4->settings-schema.json->volume-mute->description
#. 6.4->settings-schema.json->volume-mute->description
msgid "Volume Mute"
msgstr "音量靜音"

#. 6.2->settings-schema.json->volume-up->description
#. 5.4->settings-schema.json->volume-up->description
#. 6.4->settings-schema.json->volume-up->description
msgid "Volume Up"
msgstr "音量加大"

#. 6.2->settings-schema.json->volume-down->description
#. 5.4->settings-schema.json->volume-down->description
#. 6.4->settings-schema.json->volume-down->description
msgid "Volume Down"
msgstr "音量降低"

#. 6.2->settings-schema.json->audio-next->description
#. 5.4->settings-schema.json->audio-next->description
#. 6.4->settings-schema.json->audio-next->description
msgid "Next Track"
msgstr "下一首"

#. 6.2->settings-schema.json->audio-prev->description
#. 5.4->settings-schema.json->audio-prev->description
#. 6.4->settings-schema.json->audio-prev->description
msgid "Previous Track"
msgstr "上一首"

#. 6.2->settings-schema.json->remove_soundATcinnamonDOTorg->description
#. 5.4->settings-schema.json->remove_soundATcinnamonDOTorg->description
#. 6.4->settings-schema.json->remove_soundATcinnamonDOTorg->description
msgid "Remove from panel the sound@cinnamon.org applet"
msgstr "從面板移除 sound@cinnamon.org 小程式"

#. 4.4->settings-schema.json->adaptColor->tooltip
#. 4.6->settings-schema.json->adaptColor->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->adaptColor->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->adaptColor->tooltip
msgid "From 101% to 115%: yellow; from 116% to 130%: orange; beyond 130%: red."
msgstr "101% 到 115%：黃色；116% 到 130%：橘色；超過 130%：紅色。"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "150%"
msgstr "150%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "140%"
msgstr "140%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "130%"
msgstr "130%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "120%"
msgstr "120%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "110%"
msgstr "110%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "100%"
msgstr "100%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "90%"
msgstr "90%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "80%"
msgstr "80%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "70%"
msgstr "70%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "60%"
msgstr "60%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "50%"
msgstr "50%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "40%"
msgstr "40%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->options
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->options
msgid "30%"
msgstr "30%"

#. 2.8->settings-schema.json->percentMaxVol->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->percentMaxVol->tooltip
msgid ""
"You can try to increase the volume of your sound card up to 150% of its "
"nominal value. Use with caution. You can also set a value less than 100%, "
"for example on a child's computer."
msgstr ""
"您可以嘗試將音效卡的音量增加到其額定值的 150%。請謹慎使用。您也可以設定小於 "
"100% 的值，例如在兒童的電腦上。"

#. 6.4->settings-schema.json->page_menus->title
msgid "Menus"
msgstr "選單"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionMenu2->title
msgid "Context Menu"
msgstr "快顯功能表"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionIcon1->title
msgid "Icon appearance"
msgstr "圖示外觀"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionIcon2->title
msgid "Icon colors"
msgstr "圖示顏色"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionIcon3->title
msgid "Scrolling"
msgstr "捲動"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionSound5->title
msgid "Remove incompatible extensions"
msgstr "移除不相容的擴充功能"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionCommands->title
msgid "Custom commands"
msgstr "自訂命令"

#. 6.4->settings-schema.json->dontShowAnyImageInMenu->description
msgid "Do not show any cover art in the menu"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->showMediaOptical->description
msgid "Show Media-Optical icon"
msgstr "顯示 Media-Optical 圖示"

#. 6.4->settings-schema.json->viewFullAlbumArt->description
msgid "View Full Album Art"
msgstr "檢視完整專輯封面"

#. 6.4->settings-schema.json->viewFullAlbumArt->tooltip
msgid ""
"When unchecked, Album Art in the menu may be partially covered by Artist and "
"Title."
msgstr "取消勾選時，選單中的專輯封面可能會被演出者和標題部分覆蓋。"

#. 6.4->settings-schema.json->keepAppListOpen->description
msgid "Keep the App selector open"
msgstr "保持應用程式選擇器開啟"

#. 6.4->settings-schema.json->keepOutputListOpen->description
msgid "Keep the Output Device selector open"
msgstr "保持輸出裝置選擇器開啟"

#. 6.4->settings-schema.json->keepInputListOpen->description
msgid "Keep the Input Device selector open"
msgstr "保持輸入裝置選擇器開啟"

#. 6.4->settings-schema.json->keepCommandListOpen->description
msgid "Keep the Command selector open"
msgstr "保持命令選擇器開啟"

#. 6.4->settings-schema.json->toolongchars->description
msgid "If the title is too long, end it with:"
msgstr "若標題過長，結尾顯示："

#. 6.4->settings-schema.json->toolongchars->tooltip
msgid "Emoji accepted"
msgstr "可使用表情符號"

#. 6.4->settings-schema.json->showalbumDelay->description
msgid "Delay between icon and album art display (seconds)"
msgstr "圖示與專輯封面顯示間隔（秒）"

#. 6.4->settings-schema.json->reverseScrolling->description
msgid "Reverse scrolling effect"
msgstr "反向捲動效果"

#. 6.4->settings-schema.json->showMediaKeysOSD->description
msgid "Whether or not to show the media keys OSD"
msgstr "是否顯示媒體鍵 OSD"

#. 6.4->settings-schema.json->showVolumeValue->description
msgid "Show volume level in OSD"
msgstr "在 OSD 顯示音量大小"

#. 6.4->settings-schema.json->showPercent->description
msgid "Show '%' in OSD"
msgstr "在 OSD 顯示百分比符號 (%)"

#. 6.4->settings-schema.json->OSDhorizontal->description
msgid "Show horizontal OSD"
msgstr "顯示水平 OSD"

#. 6.4->settings-schema.json->showBarLevel->description
msgid "Show bar level in OSD"
msgstr "在 OSD 中顯示長條等級"

#. 6.4->settings-schema.json->mic-mute->description
#, fuzzy
msgid "Microphone Mute"
msgstr "麥克風"

#. 6.4->settings-schema.json->custom-commands-label->description
msgid ""
"These commands will appear in the context menu once you've reloaded this "
"applet."
msgstr "重新載入這個小程式後，這些命令將會出現在快顯功能表中。"

#. 6.4->settings-schema.json->custom-commands-list->columns->title
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. 6.4->settings-schema.json->custom-commands-list->columns->title
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. 3.4->settings-schema.json->alwaysShowInput->description
msgid "Always show input controls"
msgstr "永遠顯示輸入控制選項"

#. 3.4->settings-schema.json->alwaysShowInput->tooltip
msgid ""
"When checked, input volume and source controls are always shown, even if no "
"application is currently recording sound."
msgstr "勾選後，即使沒有應用程式正在錄音，也會一律顯示輸入音量與來源控制選項。"
